點解話掂都人工 點解唔加埋空氣同水源傳播 係咪好難升？

我次次都升爆呢兩樣加埋終極生物凝膠
但武漢肺炎人工做都唔升呢樣係咪難度好高？